我男神鍾意咗佢中學同學3年 仲未放得低

白又表過 人地都唔受 你幾時先肯放低

1

咁你又幾時放低 他愛的不是你

18年

都未放低

巴打今年幾多碎